6月4日已經過左，中國人已經由同胞變返支那人

d人成日話支那人冇一個係無辜.jpg，典解一到64個個又同胞又兄弟又我們都是中國人

以前有志氣、不屈不撓、肯抗爭
唔怕犧牲嘅中國人
我會願意與佢地為伍

而家嗰啲垃圾支那人
個個都冇文化冇家教
唔想同佢地蛇鼠一窩

如果樓主咁都睇唔清佢地嘅分別
驗眼啦垃圾

89民運大學生叫做同胞
但是大家都知道佢哋所做嘅撼動唔倒中共
反受中共武力壓迫
經此一役 當時運動嘅人都屈服在中共嘅淫威之下
敢怒不敢言 原本對自由充滿希望嘅人噤聲不語
中共政府又重新加強對國民嘅洗腦
令佢地成了我地口中嘅「支那人」
因為我地恥於與其為伍

者係你有著數就認親認戚，冇著數就扮唔識啦

55

納粹德軍夠全世界譴責啦，係唔係中國人都可以記念六四嘅

你唔識睇中文就問啦

6/9，香港人，銅鑼灣見

係呀係呀，你點講咪點講囉
我洗鬼你認同

臭雞格

嗯嗯

我敢肯定講

就算共匪換走左 做一個民主政府
大陸人一樣會過黎呃飲呃食
個政府唔獨裁更加制唔住大陸人
係得共匪咁仆街制得住大陸人
當大陸人畜牲咁看待
先頂得住

所以要治病要治本消滅支那人
才是根本

唔好咁樣話弱智人仕好嗎？

每次見親呢幅gif都心有戚戚然

有文化而又夠膽發聲既早就被消滅
反右、文化大革命、89民運，有良知既人早就死得7788
家陣普遍係敢怒而不敢言，或者講咗都無人知
微博發完會被刪帖ban account，根本傳播唔到出去

又係雞先定蛋先嘅問題
大陸人嘅質素差 咪又係因為佢地長期生活響咁惡劣嘅環境
居移體養移氣
你試下掉個香港人上去中國
咪又係咁